[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3441)

想要電莖水

係你搶咩

36

光環快手tg

又黑箱

唔識開
電話copy唔到標題
Sorry

No

右上3點

光環攞啦屌，上到俾返2000yy

仆街啦 又準備比優越狗入黎

真係好撚有信心上到

今年利記係咪食硬車仔

晚

jump啦
心情好派錢都唔要
你叫playhard追左我4個月點算

踢完話你知

垃圾車邊隊都食得啦

我補上

blacklist左你放心

祝福光環巴真係成功
佢唔成功仲要再豬我係秦國落降頭

唔改名唔會有人派你 見到都唔開胃

今晚456

我呢

屌你地係咪想迫死我

訓到12:45再上水88
光環上水叫佢留tg

贏咁多比下機會人啦

但我等左你好耐

訓前想你地細心聽多次

有playhard陪你 佢日日追都未追到 仲追緊

Playhard佢贏大錢

Finished

等 寂寞到夜深

買咗好多歷基亞

波po好有愛 3610巴 yy巴 哈密瓜巴全部係真好人 戒賭不過唔想退出波po得唔得

快撚手tg ok?

jump
訓教算

多謝巴打你 不過我真係想戒

真係戒到，你真係應該走
我好中肯同你講戒係好撚難
我覺得搵個唔會輸死嘅方法玩好啲
你自己決定啦

有種麻雀枱上拎返

真？

大9我咩

你豬小200我當你贏啦

？ 冇佢 幾撚旺... 遇神殺神

講緊你同佢打

唔想再貼你ig icon

其實我都知 之前都試過戒幾次都唔成功 不過如果平注幾百咁推老實講係追唔番條數 唉

似下盤喎，上場主場都贏唔到

佢養鬼仔啦 邊夠打

heretics

你睇完上場啲stat 唔會敢買下盤

口口allin咪得 平注追數咪玩 明亮都係屈本多 再平注加注先追到數

有冇新icon 個張悶悶地

星之力，咁你入埋圍，我在連登出現既機會就更少了。

成魔左好撚多年啦啦 麻木晒

平注食得屎
你收yy300先啦
我教你推

慢慢單機啦

Hexxxxx我立即屌你老母

放心
永遠有我係佢背後支持佢的
優越 98765

你今晚第一個

2019仲黑冰

真係好難 屌你老母想攞5000推三口不過冇勇氣

又毒水

退出波po了 再見

優越今天心情不好嗎
上次見你個like得2個人

好行唔送

次次跟都中

我攞5000跟你推ok?

贏錢第一要點 唔怕輸

賭波啦屌 賭電莖仲易死人

太沒意思

畢竟你我相識一場

明知苦得很 何必犧牲到那樣深

成個月無block人，清清眼屎

你都知我攏嘢啦 賭親波都西

真心說話，贏谷輸縮
你真係有心戒，走
覺得戒唔到，用幾百起
你講到20k都想死,5000唔係細數

屌你廢話少講啦
300，300教你推

好撚好聽

有心戒 不過戒唔到 仲未出嚟做嘢 所以20k對我嚟講好大條數 5000真係好多
不過巴打你咁有信心 想用1000起機跟你搵食

封鎖有兩個level

十二點有咩心水

1點3串1 半大肯

成世人最紅咪藏毒

想死

天皇杯 大奇蹟日？

為左優越登場全力搶1001

屌你老母hexxxx醒少少

屌你老母係要臨輸先要博
含得撚啦場場save

我睇埋先
我推個方法係分3注平注，每日都係全個本3注
你唔使1000啦，300,600,900

教捚我

幫主玩LOL屌鳩人俾人圍屌

屌想比料大家

殺呀屌你老母

呢場緊火

好 等你教 200一注

15-15!!!!

我佛系少女

我都想學野。呢2個月輸左10k好肉赤

光環我一陣教你
你反手屌左呢場先

16000蚊啦 大撚把錢你起槍
唔撚洗SAVE啦 打柒對面啦撚樣

我呢屌...我起碼第二代大弟子啦

不破不立 當我企返起身就係波PO既傳說

唉 仲有56分鐘

呢場1-0我同大家分享下
我職賭9年心得

傳親弟子未 我做唔到二師兄都三師兄啦

有冇人掛住我

惡魚小劇場 屌你老母 而家金牌就已經夠班教人玩on99

TFT點輸呀我屌 gel定都得 對家咁廢 我呀婆都識買

冇

CLS 班撚樣係要拖...
俾我上場打啦

SOR 睇緊CS 唔得閒幫你屌佢...

要屌波 唔屌LOL住

屌你老母咁都攞唔到3局

收皮啦P牌仔
出黎隻揪

1,000,000都做啦

Me 報名

屌你老母HXXX

我做啦 我同佢個樣差唔多
但冇20M

是日超重心 若要身體好

我米8 80KG 係個樣似牙TIM

Me

All in 左半大12:00

屌你咁撚樣spray爆個頭

照舊

十三做乜尻

ct map 斬佢老母未

搵人幫我辦身後事

WhatsApp 我

牙tim炒鳩佢d潮野

聽D德文就黎聽到CS

Dllm 你係出面開po
我有份撐你 你25我

贏完又輸返出去有鬼用咩

咩女黎咖屌

簡單啲講
永遠都將你果個期嘅本分3注
比喻300本
先買100，中左收400就再買120，3成3成咁去
如果你勝率夠6成就可以職賭
講完

我就睇旺唔旺再調少少
但永遠記住3分1呢樣野

屌 有6成唔洗爆廠啦
得4成咁點好

受教

40:40

我有6成 辭工先

我7成 下面幾條女含住

12:00 半大allin

我8成

輸

原來長撚成隻豬

車

說係派完條P牌仔就輸到仆直

P牌狗真係養唔熟

支持

跟

廢中除非有人傷
唔係多數60打後先換人
車我估半場出黎就換

你老母臭閪仲慢慢行

如果同時換 但猁個隻入場先係咪計猁

40-40

等緊你果100買肉食

癡線咁都slow play

12點半大點解咁有信心

ct咪撚俾人裝bomb得唔撚得

1

我啦瓜

我係講緊好長期玩就用呢個方法
如果要玩時間性上
好似我開個200上10000就會5成5成推
當然冇一定得
但係有一定勝率情況下咁推係好有紀律同穩定上到

Sally

手榴彈戰術

T map
定啲黎

我命中率都唔差
但係一大注就仆直
細注推到咁上下 一大小小又收皮
我都想做職賭唔返工 唔洗受氣

有無高手講解下 點解做警個邊退到咁後打

G？

試下先

玩撚完 個box果條撚樣唔trade

我遲返早退

Lm

願聞其詳

I

今日有冇水

識野

我

屌左兩件j字頭先啦 40幾場
屌你20幾frag

快啦

半大24

有興趣自己試下
1000本第一場就330
永遠都3分1
同時間買兩場就各2成本

星有運

如果我借一球返黎
用5萬去賭 變相細注 推幾口再即還
咁我咪fat fat

我20分一但輸左會double

Ono點解要rush

吸完飛未

00:00 ?

12:00 半細allin

算吧啦佢場場都買半大

Ok嚇死我了

0000

13,14場半大2x1
求高人指點

2v5

場CS打假?

rtoadice1: valve where are you
屌你老母

好撚緊張

T side直落3局先啦屌

deal

收集撳錢圖片，為816造勢

大戶去撳錢未

歷基亞重心啦

又嚟

今晚一齊叫

終極練心

今場真重心

都係Skip了

今場咪贏

咁你今場識買啦

真

T得一局

1局都咁撚難 電莖狗賭

好撚辛苦....

長打a short算啦
你班撚樣都未打過long

投降啦tft，唔好作無謂掙扎

慘死 頂左60分鐘

輸得

唔入

爽撚到 咁撚樣輸 maka 我屌你老母

3.5B @3.68 CASHED

頭場半和有冇手足

輸左了

你真係跟一次死一次

你老母望撚到 打b條友仲慢慢walk上去

36又毒水 屌你老未

-1.5 crash

輸撚死啦屌

好撚屌閪，最後一局冇得等都唔衝

lm

電競易賭

驚閪，一陣ldlc

......

一陣利物浦 季初真係100%%%%%%%%%%%%

lag機呀

叫糊

有冇咩網可以代替到球探
冇左佢賭波好唔方便

hoc廢好多啦

Playhard幾時教我玩電莖

00:00要客?

我了

客

主 100%

客大大大船

捉棋?

利物浦果場開唔開到半大呢

未打得

你睇下自己個名先啦

me

12點 客咁都唔中呢幾日搶埋隻狗啲狗糧黎食了

Jer夠未啊

客大船 緊係買主

我呢starpower

半客 客盤

+天罰提摩 捉緊了

買主啦 客隻船超哂載

0:1

1:0

12M

客RC

睇錯

主差啲

有沒人知利記果場開唔開到半大

半場應該3-0

客中眉.....

客Goal ok?

........ 入未

主客中觀眾席

咩話腰斬？

呢場買客真係驗腦 主場都贏唔到
客場仲要讓人

客差啲

block得

我想含撚

差啲紅

差d

我想做撚

你個2蚊抽左未啊

差s

差D

珍

又走數

條女咩名

你抽左兩蚊未

抽中我自己

做咩西口西面咁

照屌

小豬 羅志祥

半和For sure
FactChecked

明燈

歷基亞針

講兩講就燈中
我做左操盤手

包頭

屌你啦 我有頭3

客踢成點

條走數狗仲敢入黎
想拎驚棍打佢了

池田

1c

入未

針

又細波 悶唔悶啲

2:0

2c

半和先啦

我拿

和硬啦

主中柱又唔入

維京咁撚鬼既

做b你好

正選前鋒係後備

heretics 輸撚埋第2局啦屌你老母

3c

我屌你老母

客入未屌你

誰漂亮誰便過來睡

艾杜美圖斯頂撚住

屌 針 cls 波

Goallllll

goalllllll

歷基亞

歷基亞Goalllllllllllll

話撚左01

賭咩波
明明做緊野
9buy 無度過
又輸

1:1

快手入多球

我估ft0:2

利基亞 goalll

迪基亞goal

放低往事尋覓愛 強裝快樂還盛開

屌你
無度過波 9buy
潛了 898

咪咁啦 輸錢好閒

其實大麻仔 除左衰大麻同埋痴校長真係完美

半大未

日丙廢隊都sick d yeah

要交essay
now 2:32 am
9:00要交...

半場11

八哥靠你了
原來同路

完場先

抵輸錢
唔認真做野

我日日都chill 賭波叫都叫得夠放啊屌你老母

2:1

做到好撚辛苦..
好想訓呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

123

莎

幫手狙擊36 5場CS 中得1場 仲要1.5

半和針

我啦

今日加埋lol 中2針2 平注贏水位

1:00 有咩大蛇可以跟

轉撚埋盤 屌

維京死撚硬 飛到波到

似波杜

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

絕殺半和得唔得

轉左盤唔想買。。。

波杜2.5/3B

要主了

9成開唔出主

買完發現同明亮對咗 點睇

好鬼呢場真係
但好想買維京

唔買啦 扑鳩利記算

嚇 訓

客又差D

客隊好勁

半和真係俾弱能買

早啲訓唔好買啦

超耐冇玩lol 完全唔慣

因為我覺得客不敗 不過轉左盤唔會轟

幫主又話講故嘅故呢

主咁都唔入 冇了

基亞半客cashed

串左歷基亞了

what 幾時既事

客盤係咪升咗水 個天有咩暗示

唔係你話要寫文作故仔咩

咪gel la

yes 寫左千幾字

po客太易 好悶

串左頭場細波 屌

買埋利記
訓

利記-1

同路左 點算

入錢

又要挨包

半和針了

馬會入落我Acoount ok?

LM

我！

迪基亞半和派一

簡單的快樂都不歸於我

心跳到痛埋

挪超大波？

next

7000半客cashed

歴基好波

點解波杜有平手盤

big ball

些仔反cup未

平手盤又係你出場既時候

基斯

睇啱明亮對家

波杜平手盤好似有鬼

捉鬼 波杜

easy

。。

唔買波杜都唔好話sick波

引人買主

留名對答案

唔係引你買客咩 客咁勁

3場一點半大上

引主引客 然後開個最意想不到既和

上

波杜大波已死

角球點部署

大

10.5/9.5s
燈亮對家重心

買左$100 +1@1.49 聽日有肉食

針得

明神+25000

艾杜美圖斯 0-2 歷基亞

需要幫叫嗎 不成功不收費

明神已經係我偶像

波杜大波得唔得

客個種勁

夠薑就3場0:0

薩普

哇屌你老母 買細就3連角

原來係你

挪超又細波

明亮又準備中

4c

4了

....

咁快4角 角大

波杜1:0

10.5s可以點頂

買8狗對家 一定笑哈哈

波杜goallll

波杜

比多3球ok?

笑呵呵

維京入未

買完客1 20秒入左
又打和番10.5s個注

升水原來係送錢

都得

yeah fg

巴打你唔係買主架咩

波杜入爆佢

明亮依個幾月-60k去到＋28k
跟佢對家輸到仆街

等買大

仲有注12.5s. 咁落番12.5b買唔買番注大先

jump 基斯

客Ng

華拿似針

5c

咪撚再刷啦....

半1

6c

放棄了

屌你老母 真係on99 係咁刷

角細針啦

角細比狗買

半7角細定律

維京大波似針

14.5s

你老母買球舒服過電莖幾撚多

維京快半大

22分鐘6角 點頂

針啦維京

仆你個街了主隊搞乜呀

明亮又中

半6全9

主ng

半場隨時12角

波杜大波plz

維京妹到...細波穩

歷基亞 Gel

華拉倫加半大未

gel你老母

波度基林特半大

角細真係等爆 9.5b 12.5s多手左

歷基亞gel得啦
屌無唸過正數成咁

正路

點輸

車仔冇左世3重可以點擋

維京似00完。。

頭場2:2okay?
全開派1000
頭20可以抽

無得擋, 利記派錢

入波未其他

呢個真。。

波杜仲未有第2球 大波針

華拉倫加大波未

基斯入?

ok

gchi

華拉細波細到

買左華加倫大波洗唔洗驗腦

穩到

娜超細波gel到

波杜大波玩撚完

0:1 goallll

炸乜

diu炸

邊隊？

炸埋 華拉細波點輸

主ng有無機

炸屌

炸尻我半客

波度基林特是但一入多球啦屌

又停角 細穩到

利記真係派錢盤

可以入下波？悶到

啱吖

靜到

lkmjhy

7左啦

5:0

若要生活好

7

靜啦

7左

停角啦屌
波又唔撚入

半7定律

靜靜哋贏唔得嘅

7好邪

屌你肯定反手

唔係半場00下麻

屌你老母主隊落飛比人入

三場半細1.4x 1.4x 1.55全部開晒？

波杜平手盤開得出 仲黑過中國香港警犬

甘馬5:0

唔好中7角魔咒啊....

炸撚左我半客

基斯10射0中

最近好似半7魔咒好少發生

屌你有第2球未 唉 杜波大波針

星期六日多到。。。

1-1！！！！

利回

主11射0中

睇完利個陣果斷買林伯

本來想買角大。。
都係等佢8個先買

細波聯挪超

半7魔咒plz

下半會狂入
而我買左3場半大

出咩人

1200全細好彩都收到半格

客盤事後上水喇

出張伯同GOMEZ打閘

中派100

半7全15

買左咩角大？

yes

還好啦 係冇左費9

10.5b?

14.5b

Vvd 救全家

車路士失禁式落飛

仲有蘇馬賣笑

屌 史達有冇2.5b

終於出番12.5
可以跳一注船

由這一分鐘我一生就只有你

好

華拉細波兩倍送錢

波杜1-1

華拉倫加開大波呀

三場挪超大波 派100

挪超開細了

係攻力弱小小姐

Hexxxx真係攞屌，屌你老母有meg唔pick pick d2

ME

我了幫主

利回到1.88

Ldlc
Prayxxxxxx
Novxxxxx
Struxxxxx

要相信半7全10的威力，12.5s

夢裡看風起了 靜聽候鳥歌謠

Me 同路齊叫

唔好中半7魔咒啊

停角未

8CCCCC

維京goal

基斯入未

勁到

一齊入波

8c

大波！

今晚好似無咩人咁

全部一齊入

好頹呢排睇新聞睇到

冇JC波賭先多人
1.電莖
2.野雞
3.麻雀
4.Call g

4.

華倫撚半客

36條馬伕

屌 我feel到會全大

華倫屌你老母 咁樣撚半客

笑到仆街屌

好肚餓

賭完 落街M記加大啦

啱啱食完芝士拉麵🍜

基隆仲唔入屌你老母走盤算啦

屎就有你份

主

呢三日贏錢 開心

華拉大波未

利1.78入左 想死

諗唔到車點輸

華拉細波穩到唔駛gel

最後一次 大船對家 車路士

利個陣幾靚

我輸到賴屎

基斯jump
薩堡jump

老4又勁

咩陣

呢三日我落注加埋 都冇10注
場場買 輸死人啊

696強陣咁勁

基斯
薩堡
華拉大波
3x1 jump

無死角jump

All in利先

又勁中

9c-6

維京 基斯全格 抽1派$100

望到痢個龍 老老77淆

幫我買3x1 唔想落街入錢屌 搵到重心

基隆關稅局屌你老母

Adrian都唔識

維拉大波派2個m記加大早餐

mr

主反cup 13c 一世球迷

利無Arnold 點贏

華拉入未
基斯入未
薩堡入未

我都係 諗唔到利點輸

10c -3

入咗

10c 角細緊唔緊張

14射都唔入

10c-5

11

11c-4

11c

唉入ocamp屌女了
唔賭錢了 賭錢正傻閪

Ching 你個14.5幾多倍

入啦基斯

12＿

12c

兩倍

唔好幻想咁多 番黎賭波啦

炸

基斯追各未

想講 車好似唔差

食左

12c-3

刷c唔入波

下場買咩 同你同曬路

拍片益手足未

meme

17號入

依家仲ocamp?

1-1！

吊頸都要抖氣

肯入波未

邊個o camp

波都冇粒

夾角真係好難玩 9.5b 12.5s

FT 12C

大學ocamp 我比佢屌

rc

Rc

goal

980

仆街rc

12m?

rc頂實ok

Rc姐 冇12m

薩普水泥jump

劇本已經寫好

笑 兩邊客rc

紅牌2連擊

挪假出現了

波杜基林特紅佐特別勁

Rc 2x1 有冇1000倍

lag機亞

薩堡紅左仲勁ok?

真?

華拿入多粒

係

有